orion anulowany planowany na lot oriona podczas dwutygodniowej misji statek miał zadokować do stacji kosmicznej iss a dwóch członków załogi miało wykonać spacer kosmiczny miał nastąpić po załogowym locie orion zobacz też program constellation orion